[YOLO] 我正式宣布，新港女代表係

舊嗰隻支那人，請大家忘記咗佢